國安法到，請各位支持曼城隊

鏝迷行得太前..反利撐共...普世價值

推

猁記睇通大局，一早就提你唔好發聲👍

曼聯球迷會唔會畀人拉晒